沿著牆壁去搜索你的遺跡

尋尋找找為何都找不到

那天你我不認識

wow

慘

橙